Macbook app store download唔到野

我岩岩用藍芽駁左iphone比錢apple pay買完nordvpn 3年之後就唔得

標準答案：Reboot
再唔得就試 sign out App Store再sign in

做哂喇兩樣都